收集所有催淚彈過期、化學灼傷證據

有手足做完煙帽隊之後雙手起晒疑似化學灼傷嘅水泡[1]，另外連登亦有人影到催淚彈殼過咗有效日期[2]，我哋懷疑近日警方使用嘅催淚彈因為過期而對市民造成額外損害。
我哋想收集所有
1. 疑似夢遊後化學灼傷嘅證明
2. 過期嘅催淚彈殼

不論係你自己嘅相定係咁啱碌過 FB 連登望到，我哋都收。
請將圖片所有涉及敏感資訊嘅內容刪去。

有 ac 嘅話
可以直接回 post + upload 上嚟

無連登 ac 嘅 CD-ROM：
請將 link 寄去我哋 google form

如果需要 upload 圖或片，可以用 imgur 或 google drive（設定連結共用）

收集完證據之後，我哋會將資料轉交催淚彈生產商以及聯合國，將件事推上國際。
（如果重有啲咩目的地啱使嘅話好歡迎大家提出意見）

額外呼籲，如果有手足行街唔小心踢到過期催淚彈殼，建議立即用密封透明膠袋保存，需要時送去生產國即係美國領事館。

[1]
[2]

唔記得講，執垃圾記得要抹乾淨先入袋

推

Push

push

推到黑警死全家

推

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

點告？到時特首，一哥，保安局局長已換晒人。要神遊已神遊，去左英國嘆世界又得，愛抱祖國又得。
過海就係神仙，明屈機。